夾公仔夾到個銀包

唔係我 係呢條片

3:00 開始夾
夾夾下發現有個銀包
都唔肯定係禮物，定真係有人漏低左
10:30 開始睇佢夾出黎
發現真係漏低個銀包係入面
成疊銀紙
真係笑撚死

似自己擺入去自己夾呃view